eth年尾睇5000，明年睇13500

要贏錢好買

點睇DOT?

唔識

去到3000都笑

靜啦屌

doge年尾睇一蚊

點睇TRX？

3000 理想啲
呢排升幅跟大佬

ETH 供應無上限，會唔會限制左升幅？

2.0 有個銷毀機制？

有無試過宜家個機制去計，
如果eth值5000, 做一個txn要幾多錢？

Eth值錢因為DeFi 多人用
多人用network fee 就愈高
Network fee愈高就愈少人用

其實係deadlock 左

咁當然，eth 價值可係純炒作

eth 最少會跟上btc 升幅，依家係，之後都會係

2.0有layer 2 scaling 同sharding

你講呢個問題eth開發團隊都有注意到
最近Berlin 同黎講London兩個更新已經改善緊

當然長遠就要等ETH 2.0了

黎緊7月London hard fork 會implement EIP 1559

有冇人stake 2.0
要hold成兩年

bnb升得勁快 點睇

遲D係BNB既天下,
ETH要沒落了
BTC繼續成為黃金

下年3位數見

Linear 年尾一蚊

點解咁講

大升係要付對代價

what is eth, stock name pls

少人用左 又會平返d
唔明點deadlock

Network fee 貴係問題
但就係貴都咁多人用

一個 network 同一盤生意一樣
點都會有物理上限
一間餐廳收 $100,000 一位都好
如果都係(/接近)爆場
佢就唔需要諗點樣平d 多d人afford到
而係諗點樣做到多d生意 eg. 分店, 加位, 請多d chefs